中國牛肉有毒點解我要食呢?

㸃撚知你

葱菜牛肉刴爛分開兩餐

成副身家輸哂 老婆仔女都走哂

你個點字點打

冇人話要食，即刻買十斤係用黎賣比人

洗定個八月十五啦

弘b同我一齊入冊

屌 一句講曬 你on lun9

褲妹 我只係驚牛肉有毒
但我知道
非洲牛肉好食

唔夠!
老豆老母都死哂
唔夠 唔夠 唔夠 夠!